---
title: "جلسه ۲۸"
description: "مجوزهای نرم‌افزار آزاد"
date: "1394-05-28"
author: "mehdiMj"
draft: false
tags: ['license', 'liders']
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
جلسه ی ۲۸ لاگ که در آخرین جلسه ی مرداد ماه ۹۴ بود، در ابتدا سلمان درباره ی پروانه های آزاد توضیحات جامعی ارائه داد. سپس اعضا به بررسی یک سری از موضوعات لاگ پرداختند و در انتها تصمیم براین شد که راهبران لاگ توسط اعضا و به رای آنها انتخاب شود. که در این رای‌گیری امیرحسین، هادی و رحیم به عنوان راهبران لاگ شیراز انتخاب شدند.

[![11899601_708229239320611_1914645261_n](../../img/89fcfd2a-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289259.7149453.jpg)](img/89fcfd2a-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289259.7149453.jpg)

[![photo_2015-08-27_10-47-05](../../img/89fd00ae-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289259.7150145.jpg)](img/89fd00ae-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289259.7150145.jpg)
